二萬五算唔算好多

就當我跌左 好撚黑仔好心痛

唔算
但夠買2500期六合彩

都幾多
利申 爭人25000

過一晚夜有三萬

一百多元一天，一個月也有三萬多

我心如死灰，學校份工得$9 per hour唔知要賺幾耐

不想活了

25000USD!?

搞咩差人兩木水

港紙 美金我死撚左佢算

會窮

利申200磅暗瘡油頭肥西

王梓軒教你數學？

咁都好啲

都係不想活了！！！

少少姐 怕咩 四萬都照跌

咩事呀巴打

炒個散都有

搞咩

我美 咩事呀

啊美差人街數?

陰公